ptt [問卦] 奇怪! 現在台灣人又開始支持香港？

文章網址:

奇怪香港風向倒來倒去

一會說 今日香港明日台灣

一會說 香港為支那事務，關台灣屁事

覺得好像有個單擺週期在？？

有人可以解釋嗎？

睇吓五毛有冇開工囉

足足過左五分鐘，點解五毛仲唔出現，唔通老細唔出糧

五毛唔係話“支那”辱華嘅咩?
佢哋又打得出呢個字!
雙重標準